【DSE入】少時唔讀書 大時做曱甴 (狗)

讀書真係好難

讀邊間都唔緊要 主要睇心態